DualFist
Powiedz no swoim kolegom zeby nie bugowali surowcow w kopalni, oni będą wiedziec o co kaman i tam wieczorem bym chciał zeby zbugowane surowce były przezucone na jedno konto, abym mogl to zutylizowac	26 mar, 03:04
Wiem mniej wiecej kto bo mam rozpiske
ja
a powiedz o kogo chodzi to im napisze	26 mar, 20:54
kolegow mam wszystkich glownie na serwie nawet z mb mnie lubia choc z nimi sie bije	26 mar, 20:55
DualFist
o całą waszą grupe z khneferem Duchem Patrykusem itp itd	26 mar, 23:25
ja
ja tam niewiem jakie bugowanie ale surowce jak chcesz moge oddac pogadam z chlopakami na ten temat ja i tak w pare dni odrobie sobie te surowce bo klepie bossy calymi dniami	26 mar, 23:31
DualFist
no tak niebardzo jak najlepszy ma 20k czarnej	26 mar, 23:32
ja
i domyslam sie kto to wymyslil bo chcial by sie nas pozbyc najchetniej z gry	26 mar, 23:32
DualFist
wiem jak to idzie zbugowac	26 mar, 23:32
ja
zaraz ich spytam prawdopodobnie tez oddadza	26 mar, 23:32
czyli mieli bysmy to na jedno konto wrzucic ? nie latwiej by bylo jak bys wbil na serwer i tobie to damy ?	26 mar, 23:34
bo np slyszalem ze Dzunek kazal cale EQ duchowi oddac ze niby ty tak kazales
DualFist
najlepiej jakbyscie co "nielegalne" zebrali na jedno konto i potem dali znac	26 mar, 23:35
ja
Pan Dzunek napewno chce sie nas pozbyc dlatego oddamy surowce choc nic nie zrobilismy jednak wiem czemu chce sie nas pozbyc bo za duzo wiemy	26 mar, 23:38
DualFist
no chyba ze jakos powiecie skąd ktos tam z was nie pamietam dokładnie ma z 5x wiecej czarnej rudy (20k) i eq na duzy plus	26 mar, 23:39
to nie jest zbyt realne, chyba ze by siedzial 24/7 na bossach
ja
niewiem skad ma ja tam nie gram moze 24/7 ale mniej wiecej 20/7 spie jak bossow nie ma nastawiam budzik wstaje i znow klepie	26 mar, 23:40
DualFist
Ja tam nie chce nikomu szkodzic no jednakze to jest ponad norme i chciałbym to wyjasnic	26 mar, 23:41
ja
zgodzili sie oddac surowce choc niezbyt chetnie za pare min dam znac	26 mar, 23:45
DualFist
tam zrob potem małe podsumowanie, niech oddają tyle ile uwazają ze powinni	26 mar, 23:46
to wazne, nie chce brac za duzo, ale jesli ktos ma za duzo to tez tak nie moze byc
nie będzie innych konsekwencji procz zabrania
licze na szczerosc
ja
oddamy wszystko zeby nie bylo potem niedomowien	26 mar, 23:46
my sobie bossy bd zajmowac i odrobimy i tak je niebawem z dropu
DualFist
jesli chodzi o ilosc to mniej wiecej	26 mar, 23:47
jesli uwaza ze nie bugował to tez niech da znac
ja
Co do Guarda Dzunka tez miej na niego oko tak ci po znajomosci powiem jest zbyt wladczy jak na guarda i wiekszosc nawet adminow ci to powie.
lamal regulamin nie raz naduzywajac swoich uprawnien serwerowych	26 mar, 23:51
DualFist
widze co robi	26 mar, 23:51
stara sie
ja
on sie na mnie obrazil bo mu powiedzialem co nie tak zrobil	26 mar, 23:52
nie rozmawial od tygodnia ze mna
DualFist
Teraz to jest najgorszy moment na kłotnie	26 mar, 23:54
jest ultra mało graczy teraz
ja
JanekFranek tam sa surowce co zebralismy	27 mar, 00:06
DualFist
poczekam z tym do jutra niech pomyslą czy to co zabiore będzie sprawiedliwe, czy ktos nie ucierpi na tym	27 mar, 00:07
ja
spoko nie bedziemy cie winic za to	27 mar, 00:07
ja winie tylko jedna osobe za to bo wiem ze by sie mnie najchetniej pozbyl stad
tak miedzy nami ci powiem tylko mu nie mow ze ci mowilem
1. Stawianie Chrzaszczy na glowy gracza podczas bicia bossow
DualFist
no jesli nie było bugowane to chciałbym jakies sprawozdanie w jaki sposob to robicie	27 mar, 00:08
ja
2. Zbicie lodowemu 20% komenda bo sie bic nie chcialo	27 mar, 00:08
3. Prawdopodobnie Zabicie Pradawnego komenda do 3% i dobicie mieczem w ciagu 5min (ponoc gracz mu jakis obil jedank nie bylo takiego na serwie w tym czasie)	27 mar, 00:09
Ban Kneefera za tp bug byl podczas bicia Pradawnego smoka na 3% tak zeby nie dobil i 1000 przypadkiem nie wydropil	27 mar, 00:09
DualFist
najlepiej jakbyscie na spokojnie przysiedli i porozmawiali	27 mar, 00:10
i najlepiej jak byscie mieli w glowie ze na gmp juz nie ma zadnego serwera
bo został tylko ten
ja
lol bana dostalem od torlofa why?	13 kwi, 16:21
mozesz mi to wyjasnic?
bylem na afku dzwnoi kneefer	13 kwi, 16:22
spytal go czy sie przyznajemy do dzialalnosci na szkode serwera powiedzial ze nie i dostalismy obaj bana
czekam na odpowiedz	13 kwi, 16:23
ja
jestes?	13 kwi, 16:36
DualFist
taa	13 kwi, 17:21
ja
wbijesz do nas na tsa?	13 kwi, 17:35
ja
no widze kolega torlof troche niedoinformowany​ surowce ktore mielismy po tym jak kazales oddalismy na koncie JanekFranek sa	13 kwi, 17:54
screen niewiem czyj pokazany sam chat
ja
niedlugo na forum odpisze bo niemam czasu bo mam remont	13 kwi, 18:01
ja
wbijesz na ts pogadac bo na forum za dlugo z tym schodzi	13 kwi, 21:31
DualFist
tu nie ma o czym	13 kwi, 21:32
ja
aha rozumiem czyli jestem zbanowany bez zadnych podstaw i nie ma o czym tak?	13 kwi, 21:35
jakis dowod na mnie?
DualFist
Pogadaj z osobą banującą	13 kwi, 21:35
ja
ale to ty jestes glowa serwera a nie torlof dowodca najemnikow wkurwiony ze odeszlismy od niego z klanu	13 kwi, 21:35
nie dalismy sie jako niewolnicy dropic im 1000 tym co nie grali to teraz zemste naszykowali	13 kwi, 21:36
wycinki z podtekstow ja tez ci moge shota pokazac jak dzunek pisal ze my mamy wszystko od niego
to co nie bedziesz ze mna rozmawiac rozumiem?	13 kwi, 21:40
dasko zamknal temat w dodatku jak remont robilem wiec nie mam jak tam im odpisac	13 kwi, 21:44
ja
TORLOF
+ Zostaliście zauważeni nie raz przez paru graczy, skoro zostałem jednak po proszony o anonimowość tak też będzie, bo to nie oni muszą się tłumaczyć a wy. Słyszałem już różne wersje tej sytuacji, np to że mieliście zbugowane surowce oddać dualowi, których mu nawet nie oddaliście, aa no i fajna czarna ruda sprzedawana u npc, to aż tyle jej mieliście? 
+ Dzunek na bank troche dopowie

Oddalismy surowce na konto JanekFranek wiec to jest jedyny powod bana?	13 kwi, 21:52
DualFist
nie prowadziłem tego	13 kwi, 21:53
wiem ze tam były przekręty
uwazam ze dobrze zrobił
ja
no wlasnie nie prowadziles tego ale dales naszemu bylemu zlemu dowodcy ze odeszlismy nas pobanowac	13 kwi, 21:53
Jesli ktos zabija kogos a ty nie strasz sie mu pomoc tak samo jestes winny zbrodni
DualFist
ktos to musiał zrobic	13 kwi, 21:54
ja
A prawda jest taka ze wkurwil sie na nas za to ze odeszlismy z klanu i bilismy prawie wszystkie bossy codziennie mb juz wiecej od N ubijalo i to ich bolalo	13 kwi, 21:55
to jest osobisty zemsta nie ban za bugowanie czegokolwiek	13 kwi, 21:55
pozatym idziesz na forum skladasz skarge niema shotow nie ma skargi a tu od reki wpada jak afk bylem i mnie banuje ...
DualFist
tu była ciężka sprawa	13 kwi, 21:56
bo nie miałem pewnosci
oni to załatwili
chwała im za to
sprawa zamknieta
ja
acha czyli juz na kyrmirze nie pogramy ta?	13 kwi, 21:57
DualFist
No coz nie moja wina	13 kwi, 21:57
ja
czyli regulamin jest huja warty screeny i zapisy z logow niepotrzebne to moze zwrocisz mi pieniadze za jakie kupywalem EG bo ja sie czuje teraz nieslusznie zbanowany	13 kwi, 21:58
DualFist
Pogadaj z Torlofem	13 kwi, 21:59
z nim to ogarniaj
ja
jak z nim nie ma rozmowy ci mowie	13 kwi, 21:59
DualFist
ja nie chce miec z tym nic wspolnego	13 kwi, 21:59
ja
on jest na nas odrazu agresywnie nastawiony	13 kwi, 21:59
DualFist
Jedno jest pewne napewno cos kręciliscie	13 kwi, 22:00
ja
mowie ci ocb ze to dlatego ze odeszlismy z klanu a byla taka zasada ze na bronie 1000 byla kolejka i mieli je dostawac ci starzy gracze z klanu ktorzy nie grali wgl	13 kwi, 22:00
czyli naszym zadaniem bylo bic bossy caly dzien albo opierdol od dzunka "Kurwa jak wy gracie jak to mb lodowego bije?!?!"	13 kwi, 22:02
czyli chcieli z nas jeleni i niewolnikow zrobic	13 kwi, 22:03
DualFist
mnie nie obchodzą relacje klanowe	13 kwi, 22:03
tylko fakt bugowania
psucia serwera
ja
no wlasnie ale zrozum ze Torlof to nasz byly Szef Klanu	13 kwi, 22:03
psucia serwera? klepalem od 5 rano bossy gdy tylko moglem
DualFist
To nie zmienia sytuacji	13 kwi, 22:04
ja
zmienia bo to on nas kara a nie ty a to przeciez z toba gadalem na ten temat bugowania surowcow tak? Mowiles oddajcie surowce na jedno konto ja je zutylizuje	13 kwi, 22:05
zrobilem to
jest konto sa tam surki co mielismy
teraz nam wciska ze nie oddalismy
potem dzunek kaze oddac jemu itemy ze niby z tej zbugowanej surki pozatym wali w huja ze ja go o surowce kiedys prosilem jak ja od poczatku z nim mam kose i nigdy bym sie tak nie zanizyl zeby ta kurwe o surowce prosic	13 kwi, 22:06
a tu od ducha	13 kwi, 22:06
Duchu": Potraktowałeś nas niesprawiedliwie​ bo najpierw piszesz oddajcie surowce i zapomnimy o sprawie my oddalismy wszystko jak chciałeś a teraz przychodzi jakiś Torlof i nas każe ponownie i wyciąga brudy.Może jeszcze niech powie ze czuje sie pokrzywdzony przez to to już w ogóle śmiech na sali, gość nie gra 2 miechy przychodzi i rządzi sie jak u siebie.. Wrzuca jakieś screeny wyrwane z kontekstu zero potwierdzenia jakiego kolwiek w dodatku sie okazuje, że jeden z jego klanowiczów cheatuje a wy nic z nim nie robicie tylko my najgorsi a prawda jest taka, że nic złego na niekorzyść serwera nie zrobiliśmy.
Duchu": Jak rozmawiasz ze wszystkimi nawet z innymi guardami, którzy nie mieli pojęcia o sprawie o tym a Tych co dotyczy czyli nas pomijasz i masz gdzieś nasze zdanie to chyba powinieneś usunać ten cały regulamin bo on nie tyczy sie wszystkich z tego co widać.	13 kwi, 22:08
a teraz po tym wszystkim nawet nie chcesz chwili poswiecic by z nami na ts pogadac bo tak by bylo latwiej dojsc do jakiegos wniosku	13 kwi, 22:10
DualFist
No ludzie dajcie juz spokoj	13 kwi, 22:11
tam były tylko surowce
brak jakiejkolwiek chęci wspolpracy
o eq na +10 nie wspomne
ja
eq na +10 a zobacz	13 kwi, 22:11
DualFist
powtorze jeszcze raz rozmawiaj z osobą banującą	13 kwi, 22:11
ja
jak z nim nie da sie rozmawiac	13 kwi, 22:12
on tylko po to wrocil zeby nas pobanowac
857.42 tyle samo co dzunek gdzie kiedys bylo ciezej o wszystko i sie wbijalo smieci nawet typu 670+10	13 kwi, 22:13
i wbic +10 myslisz ze tak ciezko?
DualFist
tak	13 kwi, 22:16
ja
czyli nie ma szans z toba pogadac tylko z Torlofem ktory jest na nas nastawiony i zaciera rece ze nas sie pozbyl z serwera tak?	13 kwi, 22:16
nie jest wcale ciezko jak sie gra calymi dniami
No ludzie dajcie juz spokoj	22:11
tam były tylko surowce	
brak jakiejkolwiek chęci wspolpracy	
o eq na +10 nie wspomne

to byly tylko surowce za ktore stracilem 850h gry 

Wspolpracy juz w lutym ci pisalem ze chcial bym kopanie naprawic zeby za kazdym razem surowiec wpadal wygladalo by to tak 

1 /kop
2 /Wybierasz czas kopania np 6min
3 /przerwij
4 /Kop
5 / czas z pkt 2	13 kwi, 22:20
po czym blokujesz kopanie pisalem ci to na grze jednak wszystko odrzuciles
DualFist
naprawic to jedno	13 kwi, 22:21
bugowac drugie
ja
siedzialem rylem w kopalni zeby zrobic cos dla serwera a ty to wszystko odrzuciles po kolejnym resecie wrocilo to do poczatku	13 kwi, 22:22
chyba ze nie pamietasz jak jeszcze razem kopalismy i staralem sie to naprawic bez wgladu do skryptow nawet 

drugie Kazales oddac surowce oddalismy czy to nie jest wspolpraca?	13 kwi, 22:23
DualFist
to co zostało zbugowane	13 kwi, 22:24
ja
DualFist
o całą waszą grupe z khneferem Duchem Patrykusem itp itd	26 mar, 23:25
ja
ja tam niewiem jakie bugowanie ale surowce jak chcesz moge oddac pogadam z chlopakami na ten temat ja i tak w pare dni odrobie sobie te surowce bo klepie bossy calymi dniami	26 mar, 23:31
DualFist
no tak niebardzo jak najlepszy ma 20k czarnej	26 mar, 23:32
ja
i domyslam sie kto to wymyslil bo chcial by sie nas pozbyc najchetniej z gry	26 mar, 23:32
DualFist
wiem jak to idzie zbugowac	26 mar, 23:32
ja
zaraz ich spytam prawdopodobnie tez oddadza	26 mar, 23:32
czyli mieli bysmy to na jedno konto wrzucic ? nie latwiej by bylo jak bys wbil na serwer i tobie to damy ?	26 mar, 23:34
bo np slyszalem ze Dzunek kazal cale EQ duchowi oddac ze niby ty tak kazales
DualFist
najlepiej jakbyscie co "nielegalne" zebrali na jedno konto i potem dali znac	26 mar, 23:35
ja
Pan Dzunek napewno chce sie nas pozbyc dlatego oddamy surowce choc nic nie zrobilismy jednak wiem czemu chce sie nas pozbyc bo za duzo wiemy	26 mar, 23:38
DualFist
no chyba ze jakos powiecie skąd ktos tam z was nie pamietam dokładnie ma z 5x wiecej czarnej rudy (20k) i eq na duzy plus	26 mar, 23:39
to nie jest zbyt realne, chyba ze by siedzial 24/7 na bossach
ja
niewiem skad ma ja tam nie gram moze 24/7 ale mniej wiecej 20/7 spie jak bossow nie ma nastawiam budzik wstaje i znow klepie	26 mar, 23:40
DualFist
Ja tam nie chce nikomu szkodzic no jednakze to jest ponad norme i chciałbym to wyjasnic	26 mar, 23:41
ja
zgodzili sie oddac surowce choc niezbyt chetnie za pare min dam znac	26 mar, 23:45
DualFist
tam zrob potem małe podsumowanie, niech oddają tyle ile uwazają ze powinni 26 mar, 23:46
to wazne, nie chce brac za duzo, ale jesli ktos ma za duzo to tez tak nie moze byc
nie będzie innych konsekwencji procz zabrania
licze na szczerosc
ja
oddamy wszystko zeby nie bylo potem niedomowien	26 mar, 23:46
my sobie bossy bd zajmowac i odrobimy i tak je niebawem z dropu
DualFist
jesli chodzi o ilosc to mniej wiecej	26 mar, 23:47
jesli uwaza ze nie bugował to tez niech da znac	13 kwi, 22:28
DualFist
mozesz podpytac jak tam będzie	27 mar, 00:04
ja
ok pogadam z nim mysle ze sie zgodzi	27 mar, 00:05
niby on z MB i sie bilismy ale dogadujemy sie dobrze
JanekFranek tam sa surowce co zebralismy	27 mar, 00:06
DualFist
poczekam z tym do jutra niech pomyslą czy to co zabiore będzie sprawiedliwe, czy ktos nie ucierpi na tym
no chyba ze dostales jakies ultimatum albo my albo oni	13 kwi, 22:31
bo to dosc dziwne ze nawet nie chcesz sie w to wcinac a to twoj serwer nie torlofa	13 kwi, 22:32
i jesli my tu dostajemy bana a sinner zostaje niewinny i odsyla do dzialu skarg to juz wiadome o co chodzi	13 kwi, 22:34
ja
ban na forum ?	13 kwi, 22:44
ja
Aha Kneefer mowi ze probowal z Torlofem na tsie gadac to go wyjebal od reki to co dalej mamy probowac sie tam na sile pchac?	13 kwi, 22:56
DualFist
ta	13 kwi, 22:57
ja
czyli huj w nas wbijasz masz na nas wyjebane tak?	13 kwi, 22:57
ja
i co dalej mam z osoba banujaca rozmawiac o UB?	14 kwi, 12:42
ban na forum robie 2 konto nim zdazylem wyslac post juz kolejny ban
DualFist
W temacie chyba wszystko wyjasnione	14 kwi, 13:12
moge to zamknac czy cos jeszcze chcesz dodac
ja
bym chcial zeby poczekac	14 kwi, 13:31
nadal nie widze dowodu obciazajacego mnie o cokolwiek
jesli jestem slepy wklej mi tu
dopiero sie rozkrecalem a koledzy jeszcze nie zdazyli nic dopisac mysle ze niesprawiedliwie​ tak szybko zamykac mamy swieta nie kazdy ma czas odpisywac co minuta sa tez obowiazki w domu np ja mialem remont wczoraj dzis tez mam ale teraz mam chwile	14 kwi, 13:34
ja
plujesz mi w twarz kasujesz temat bez ukazania dowodow	14 kwi, 13:44
aby wybielic ta cala sprawe na korzysc serwera	14 kwi, 13:45
ja
czemu shallow gra na serwie jak wstawiali shoty ze bugowal surowce?	14 kwi, 22:37
odpiszesz mi czy mam do Glownego Admina Torlofa pisac?	14 kwi, 22:39
DualFist
pisz do głównego	14 kwi, 22:39
ja
czyli to juz nie twoj serwer tak?	14 kwi, 22:39
Testowalem dla ciebie kopanie on dla dzunka ja mam bana on gra nienawidze takich niesprawiedliwos​ci zawsze cie uwazalem za konkretnego czlowieka ale dales sie zmanipulowac	14 kwi, 22:40
